究竟a0女諗緊d咩?好難觸摸..

同佢表白,唔拒絕做我女朋友,但係whatsapp又忽冷忽熱咁
又話我心急,煩多佢一陣又話對我無feel
無feel既話開頭做乜要接受我
唉,好撚頹

唔關佢a0事，係佢唔sick點樣拒絕你個柒頭啫

候補人員唔嫌多

佢話你心急，你平時係咪成日煩住佢？唔覆就chur到佢覆為止個種？

有feel一早做你gf la
只係拖9你
分手啦

其實都係..

佢身邊應該無乜男仔(好似係)

都岩既,我寧願佢一早拒絕我

你無其他野做架咩？成日chur住係人都嫌煩啦

樓主同路人，巴。
條女已經冇應我10日了，係咪已經玩完？
我寧願鬧交分手，都好過乜都唔講乜都唔應就咁消失分手。

會唔會關a0唔識拍拖事 (我知咁諗只係打飛機)

唉

咁就抵你死啦，每個人都有正常生活，你咁chur代表你成個生活既重心擺左係佢一個度，佢會有壓力，chur多兩chur就開始討厭你架啦。你最好比返啲空間人，將心比己，冇人會鍾意煩膠

唔會
係中意你
唔會再諗
所以分得手

應該完了
佢同我講完無feel之後我都自動收皮了

我以前都係咁比人chur,點解我當初會接受到

心都碎埋

你望下自己下面係咪有碌鳩？係就唔洗問點解

下世做女人好過

無feel既話開頭做乜要接受我

有接受過你?

同佢表白過,佢無拒絕我

會唔會A0唔好意思拒絕你

A0都可以收兵

有可能係啦
不過我寧願佢決絕啲..

女人

冇拒絕
唔代表接受
如果唔係你都唔會開post la

岩..
真係比佢既無拒絕矇蔽左我..
佢唔拒絕我個陣我真係諗唔到其他野

係咪你做左啲咩嘢令佢對你反感 A0女會對男仔所做嘅嘢好敏感㗎喎 可以因為一啲好小嘅事而對你反感
利申 A0 絲打

如果個女人鍾意你一定比明確指示你
利申 真絲 拍緊拖

可能因為我成日係whatsapp chur住佢掛..
佢嫌我煩..

所以你咪係候補咯

只怪自己諗多左

女人比建議你
唔好搵佢住
佢真係鍾意你嘅一定搵返你
亦有機會係收兵
但如果佢唔搵返你 咁就算

老老柒柒，香港咁既環境，男多女少 + 男對女要求低到近乎冇要求，後生女A0 出唔到pool 根本匪夷所思不可思議，A0女只有幾個可能：要求太高、sheshe、樣同/或性格災難級惡頂.........

agger
應該本身都覺得你只係ok
發生左啲野好感再下降

利申 a0絲

無搵佢幾日喇
日日望住部電話等佢
不過聽日會見到佢
見到但得不到個種感覺真係好痛苦

心急奶硬野

利申，奶左野

可能係我太煩成日whatsapp佢

i know that feel bro

樓主你點chur先？
係咪隔一兩個鐘問佢 你做緊咩 個啲先

佢都幾粗魯下,又有少少爛口
都唔知點解會鍾意佢

沉左船？

無問呢啲
正常問野,佢忽冷忽熱

咁正常鍾意得人都係沉左船既

以為自己開緊po
利申：最近一齊 第一日出街後就變得冷淡

屌 好撚慘呀

估佢唔鐘意我依家太就佢嘅相處方式
但佢係啲唔可以逼嘅女仔 又鐘意自己收收埋埋
想同佢傾多啲 又真係感覺到唔想應我 理我
就連嚟緊約出街食飯都要提心吊膽咁

岩呀屌,同佢講野佢又好似嫌我煩,但唔同佢講野又了解唔到佢

睇來睇去，都覺得只係你一廂情願...

岩..係我一廂情願..一切係我諗多左
真係好痛..

因為你係待業青年

本身打算約佢食晏 但佢話明佢唔夠瞓
唔比佢瞓教會想殺人 咁我話等佢瞓醒再去食
佢又話夜晚唔想出街 唉 我真係諗到好累
班fd講到明話 擺明唔想同我出街
自己諗咗幾個鐘 決定繼續努力落去算

唔得唔好死頂
盞自己辛苦

而家返緊2份工

我都想求解答
識咗幾年 但係熟就得三兩個月
佢內向a0
whatsapp有啲冷淡 但係同佢出街就多嘢講
應唔應該繼續試

繼續試啦,未正式拒絕你都唔好咁易放棄,如果你真係鍾意佢既話

之前心死冇搵佢一排了 佢都冇主動約我搵我

你都識講佢內向 唔好諗住佢會主動搵你
而家係你追佢,要睇你點樣感動到佢

唔識追

試囉,追唔到咪當攞個經驗
唔試過點知得唔得

個人覺得女仔同你出咁多次街多多少少都有啲意思
但係可能只係a0唔識拒絕人

攝時間

出親都一日啦 點攝時間
你當我a0小學雞咩

佢嗰日冇嘢做

咁我收皮算

可能我太毒，唔識read女仔

大家咁話啦

下個會更好

唔知幾時先會遇到下個

冇feel=拒絕

一齊左先話無feel

說穿了我不美 ye依ya~~

利申：真絲，A0
我有個鍾意嘅男仔，但我唔識畀signal對方，淨係知大家對大家有好感，可以繼續前行。可能因為A0嘅我地咩都唔識所以有時會冇反應，自問原來冇畀signal對方，都係後知後覺，唯有依家畀

im alone
im alone
im alone im alone

鍾意人就主動暗示下啦

有啲野唔講唔講就會無架啦

有冇打過車輪？冇嘅話唔係一齊

認同，我曾經錯過左，不過都係一個經歷。

Ok

佢搵返我喇
可以del post喇

我覺得依家我同佢就係因為大家都膽小所以向前唔到 唯有勇敢啲，主動地約對方

試下約佢啦 我都係硬住頭皮咁試
試咗有機會得 唔試就一定唔得
就算試咗唔得咪隔一排再約過
祝大家都成功出pool

主動啲啦,點都要有一方做主動既

勁開心

佢真係搵返我呀
知我唔開心仲氹我講返野,又買雪糕比我食

幾碎